雙mon有咩唔方便既地方

請出招

利申: 用緊單mon, 諗緊用唔用雙mon

總有些時間其中一個mon會無signal.

一邊pc播youtube一邊ps4打機

一邊睇AV 另一邊繼續搵seed

人生一大樂事

清都幾忙下

我屋企細 張枱少左位擺野 :(
btw用電視同tablet都雙mon到 你攞嚟試下咪知

係操作性方面呢咁?

一企一橫， 加多個vr

32:9爽過雙mon

兩個mon如果色澤 大細 解像度唔同會睇得好辛苦
利申：用緊

graphic card 最廢用邊張

睇到你眼殘

你係4k同1080?

九萬幾條線

4k60hz+1080p240hz 2隻用緊
打機一隻 睇片一隻
有時睇緊戲個位悶悶地又可以即時碌下連登上下網

Resolution 同hz 都差咁遠真係睇盲自己對眼

用緊4k144hz 同 2k144hz，睇戲用oled電視睇正好多

你地點樣理線？

如果用screen bar 要用兩條?

冇唔方便

自己房冇位

電腦枱連lsx 都放唔到個mon 兩邊
升降枱對於屋企細既人根本係奢侈既野

我想用MacBook 做野
駁多個mon 出YouTube

想問吓最簡單點駁

WiFi得唔得
如果第2個mom係電視呢

雙Mon 唔夠三Mon 方便

點解要用雙MON?

買隻 32:9 完.

除左有啲佔位置 真係無唔方便
一邊YT 一邊做其他野 根本爽YY

對頸好似冇咁好

超唔好，打打下機望到隔離mon個市跌到九彩，咩mood都無晒 (真人真事)

32:9 都冇勁野
例如2160p, FALD, 80%+REC.2020

交接邊位移動嘅mouse位置未必對

唔係喎我覺得雙mon抵玩同多用途啲 multitasking分得幾舒服

一隻長mon打機想一路睇其他野感覺冇咁方便

而家一隻27吋4K +一隻24吋 2K 打橫擺
唸住遲啲買個臂喺現有兩隻mon 上面擺個29吋21:9

唔方便在於好難同時專注係兩個Mon
因為對眼好多時都會專注係一個Mon
同埋解像度size唔同掛

但係multitasking用雙mon, 係switch d 視窗方面，會唔會冇單mon咁快？

唔好畀人水去買32:9
一 貴
二 當雙mon用，個Hz 會得60
三 打機想轉做21:9，會好煩，明明系統到轉好曬21:9，但一入game 一係就彈咗去32:9，一係就21:9但拉闊咗去32:9
我依家勁後悔
買兩隻2k 144Hz 仲好，加個架可旋轉仲正

如果個window開係其中一個mon但係個mon熄左會成日搵唔返個window

Notebook 駁 external mon

你gpu 9㗎？

播住av 打機都幾識玩

岩岩我試過將個mon打直放, 睇連登同文件好撚爽
打直顯示到超多內容

而家我得一個24吋1080p, 諗緊可能買多個4k mon
即係打直放1080p mon上網睇文件, 打橫放4k mon 正常用, 唔知o唔ok

雙mon會搵唔撚到個cursor去左邊

唔係工作需要既話 其實不如一個大mon
我由雙mon 轉三個mon 之後再轉一個大mon
睇戲打機爽好多

可以係driver 調教到啱

無位同無錢

可以入兩個信號源當兩隻mon 用

返工要做video野，日日都對住雙mon 。但我隻眼長期偏向望一邊右mon，後尾右眼成日放鬆唔到

不過打直果隻係23吋會好啲，覺得24吋太大

番工試過

你而家係幾多吋大MON

34 吋, 目前張檯坐既距離岩岩好. 再大D就睇唔曬
不過處理文件上就會弱過雙mon (WFH幾年了...)

咁想問下你地用雙MON,
"貼齊視窗" 係拉個視窗去個MON既邊緣, 咁電腦就會自動幫你泊好視窗個位,
用單MON冇問題, 但如果用雙MON想泊去2,3號位, 點樣防止飛過龍

你用下就知

我用過，會飛過龍
你地會點搞

Windows key + arrow

想專心睇戲會有第二隻mon騷擾
除此之外冇缺點

岩岩諗到點搞, 用powertoys 果個fancyzone

powertoys 正， 34吋界左四格

但係多數佢第一下都會snap去中間 冇呢個問題喎
反而要拖過mon就要拉翻出嚟再拖過去第二個mon

Ching，我而家本身1隻21:9行1440p 100hz，原本想加多隻9：16行120hz
即係到時兩邊都只可以60hz?

32: 9 一個mon 係可以用兩條線中間分開當雙mon 用就會限制Hz
你係本身兩個mon唔會有依個問題，但要張display 推到

一個27“ 2k 144 駁住部 睇片打機 notebook13.3“ 1080p 上下網頁 搵資料打文件 etc

買兩隻一模一樣嘅mon就會睇得舒服
一邊睇片 一邊覆msg/睇下其他野

有時做野要開兩個網對data都勁好用
一人一邊，唔使喺同一個mon較到好細

你兩個mon用同一dpi scaling就唔會有問題

點先知張display card推唔推到？

雙 mon = display card 要勁

壞處:
而家 display card 荒

崁要係難揾 card

唔係打機的話關咩事.....

32:9食屎啦，你要坐正中間睇
dual mon: 2nd mon可以任意較角度

你問題

真，有時候粒制係mon邊，點知個mouse就過左去隔離個moon

i3wm 冇呢個問題

要多雙眼

會發現自己要3個mon

有位我想四五個MON添，冇位呀

用緊2個mon

一個27" 16:9 副mon
一個38" 21:9 主mon

點都要有個副mon 先爽

我唔打機
返工用過雙mon就返唔到轉頭
搞到屋企都整左2隻22”mon

點解唔兩邊睇 av

用緊3x27inch
初初覺得單mon 夠用
但用雙mon又覺得好用d
而家係兩隻打橫 一隻打直放
超方便 用過就覺得好用

唔係啦
我三mon 都係用1050ti
唔打機冇乜問題

雙mon點做5樣野

其實雙mon打機係咪會lag d
我覺得d fps好似好唔穩定咁
Ps:用緊雙mon，2060顯示卡

用powertoys snap

諗唔到

真係都幾忙下

四隻眼

關撚事 有port咪得 你兩個mon一齊打機???

3個mon有咩開

同埋。你地雙mon最大作用，係唔係一個mon長開某d野要長期睇住？

我出4隻moon，全部1440
其中3隻同一個款，但色溫同光暗都差少少

搭單問用緊2060 6g, 用緊1080 mon,想買多隻4k mon行雙mon, 唔知夠唔夠推? 主要玩lol

Apple tv airplay

你應該講緊4k 60hz?

係的話lol 夠做

AMD card?

用左十年雙mon除左用電多左諗唔到乜問題

電費比用單Mon多一倍

如果用緊1650 super呢？ 推唔推到4k普通上下網睇youtube咁

唔打機夠做有突

打機會lag 如果一個mon 144一個mon 60hz

唔該晒

32:9做唔做到一邊pc 一邊ps4？

自己上youtube review 下. 有d 得唔係隻隻得點答你.

唔打機onboard display都dual mon冇問題
返工dual mon對兩邊資料果陣最有用

夠地方就雙MOON，根本冇壞處....

雙mon 24” 60hz 2K
唔打機 揼曲/上網夠用
覺得最緊要係啲window management app
即係禁粒制可以一個app左上角 另一個右半邊 呢啲app
雙mon我可以輕鬆同時睇哂最多12個windows
但如果32:9 未必有app咁輕易分割到畫面

其實唔難

我用mac機
同埋我有其他要求咁就廢是搵
雙mon我仲可以調角度/打直

係咪死症黎？
因為我係用舊mon做第二個mon 無壞唔想哂左佢
同埋想問下lag既原因係咩

用powertoys好過呢個
呢個會令你桌面lag

如果你係Nvidia
試下先改變桌面解像度至21:9或任何拉至32:9既畫面
然後去Nvidia 控制面板

每個受影響既解像度都重覆一次

想買多個mon黎打棟用 想問下有冇啲係冇logo架
睇左好多 好多mon 都係for你打橫用 下面條bar好粗又有brand name 一打棟就好奇怪

真係唔清楚
但我之前諗住一個mon睇片一個mon打機
明顯係拖低咗個fps
有時打rank就直接熄咗個mon 就順番
最後都係長期用單mon算數
建議Ching可以上網睇睇 好似有講點解

我用緊lg 24mp88hv, 冇logo又幼邊，岩你用

長期對住2個moon
覺得近視好似加深咗

試下DisplayFusion

thx 巴打

27” 4k 144hz 主moon 打機/多開睇片
24” 1080 60hz副moon 直向 上網搵資料/放dc/chat

唯一問題都係土地問題

我情況幾乎同你一模一樣
唔同係我用170hz&144hz

有冇巴打用緊3隻mon, 而家用緊2隻, 想知3隻同2隻mon 差遠唔遠

八卦下：呢隻打直用係咪要拆左原裝隻腳？

拆唔拆都照擺到打直

一部240hz打機
一部4k睇片ps5

我大學prof係三mon, 兩個左右橫放, 中間直放, 專門用黎睇paper/assignment d PDF, 個時覺得佢好撚醒

長期對住一個mon都會嘅..

識中間果個mon打直
真係好撚勁，咁都比佢諗到可以咁擺

Windows雙mon一定用DisplayFusion
steam有時半價

真，同款moon calibration都搞死你

有位既話，想dual 43" tv